<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<blocks>
  <block id="6a7b2c9c4cec65ad972b108fa0a1192b" category="doc">Bénéficiez du support de FSX pour ONTAP</block>
  <block id="3c6efe0ce159fb5b8ee4882bcf3ad973" category="paragraph">NetApp prend en charge Workload Factory et ses services cloud de différentes manières. De nombreuses options d'auto-assistance gratuites sont disponibles 24 h/24 et 7 j/7, comme des articles de la base de connaissances (KB) et un forum communautaire. Votre inscription au support inclut un support technique à distance via la création de tickets en ligne.</block>
  <block id="4435b263dd1a35bcd8dfda050db92b3b" category="paragraph">Pour obtenir un support technique concernant FSX for ONTAP, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="18cf072964a583150dd247485ba75b92" category="inline-link-macro">Amazon FSX pour ONTAP</block>
  <block id="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="paragraph"><block ref="9d06990508d25d367d9158c6558eb9c8" category="inline-link-macro-rx"></block></block>
  <block id="35f9849ffdd809bda11d0fc56e1e3583" category="paragraph">Pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage, utilisez les options de support décrites ci-dessous.</block>
  <block id="edd15fbeb7b2dffa163336ecd4f3e80c" category="section-title">Utilisation d'options de support en libre-service</block>
  <block id="5e4b821a1a82558dead1ef6961e90666" category="paragraph">Ces options sont disponibles gratuitement, 24 heures sur 24, 7 jours sur 7 :</block>
  <block id="5b6cf869265c13af8566f192b4ab3d2a" category="list-text">Documentation</block>
  <block id="d935525f4850c4638cbf48ae53fb4686" category="paragraph">La documentation Workload Factory que vous consultez actuellement.</block>
  <block id="19111351b69b6b15668130b38b7f6038" category="inline-link">Base de connaissances</block>
  <block id="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="list-text"><block ref="436f63b446dba5a418c698d49bd39718" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="ba6274b9c9d1f81bb3a648fa289986b8" category="paragraph">Recherchez dans la base de connaissances de Workload Factory des articles utiles pour résoudre les problèmes.</block>
  <block id="14526abd8bda5af347775025cd5342cf" category="inline-link">Communautés</block>
  <block id="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="list-text"><block ref="410fdb9caa9c64da2ff3f88f4836960d" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="7faef90df03399696ba9d4815b37171a" category="paragraph">Rejoignez la communauté Workload Factory pour suivre les discussions en cours ou en créer de nouvelles.</block>
  <block id="d88bacf2a9fdcbbc844edcba97c34e30" category="section-title">Créez un dossier de demande de support auprès du support NetApp</block>
  <block id="82812db645b6ff5e9c2a24ddfb66c8d6" category="paragraph">Outre les options d'auto-support mentionnées ci-dessus, vous pouvez travailler avec un spécialiste du support NetApp pour résoudre tous les problèmes après avoir activé le service de support.</block>
  <block id="8fece025a1a8fef7018449bf104a2527" category="paragraph-title">Avant de commencer</block>
  <block id="e2a733504c4088b809813bbb35a3ddfd" category="inline-link-macro">Découvrez comment vous inscrire à de l'aide</block>
  <block id="a12ea39ddf1c98adfd7f751299705efa" category="paragraph">Pour utiliser la fonction *Créer un cas*, vous devez d'abord vous inscrire au support. Associez vos informations d'identification du site de support NetApp à votre identifiant Workload Factory. <block ref="d9fea24984986beabae03291c4b721de" category="inline-link-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="f3a29486bed19a90f2da6d007818b427" category="list-title">Étapes</block>
  <block id="356c88ac4b0ec3f7689cc91f54701fef" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console Workload Factory, sélectionnez *aide &gt; support*.</block>
  <block id="aadd86a3fadf19221852692c6e4adc2f" category="paragraph">La sélection de cette option ouvre un nouvel onglet de navigateur sur la console BlueXP et charge le tableau de bord de support.</block>
  <block id="08d96fdd1a845d80db99e6e1dffb8bc7" category="list-text">Sur la page *Ressources*, choisissez l'une des options disponibles sous support technique :</block>
  <block id="6a1b74969231967ed071d465206b15c7" category="list-text">Sélectionnez *appelez-nous* si vous souhaitez parler avec quelqu'un au téléphone. Vous serez dirigé vers une page netapp.com qui répertorie les numéros de téléphone que vous pouvez appeler.</block>
  <block id="d65a2a6fc9caad1867728d4382eeb989" category="list-text">Sélectionnez *Créer un cas* pour ouvrir un ticket avec un spécialiste du support NetApp :</block>
  <block id="d7d0da18fbb8f8f85c1364883fbdf4c7" category="list-text">*Service* : sélectionnez *Workload Factory*.</block>
  <block id="e6f29fb3c7636dc0040600dd0e84bb79" category="list-text">*Priorité du cas* : choisissez la priorité du cas, qui peut être faible, Moyen, élevé ou critique.</block>
  <block id="835eb4008e97c2a7f69bbb2725285e34" category="paragraph">Pour en savoir plus sur ces priorités, passez votre souris sur l'icône d'information située à côté du nom du champ.</block>
  <block id="0f7d9319c95a8be1492e74601c4b3259" category="list-text">*Description du problème* : fournir une description détaillée de votre problème, y compris les messages d'erreur ou les étapes de dépannage applicables que vous avez effectués.</block>
  <block id="002c6f26fb01affb37b8cf3cef7a1fb0" category="list-text">*Adresses e-mail supplémentaires*: Entrez des adresses e-mail supplémentaires si vous souhaitez informer quelqu'un d'autre de ce problème.</block>
  <block id="c7f5c1a75acc58c6f004efc0ce1eba09" category="list-text">*Pièce jointe (facultatif)* : téléchargez jusqu'à cinq pièces jointes, une à la fois.</block>
  <block id="bfa80e7aaad6da353b431bff3a0e12d6" category="paragraph">Les pièces jointes sont limitées à 25 Mo par fichier. Les extensions de fichier suivantes sont prises en charge : txt, log, PDF, jpg/JPEG, rtf, doc/docx, xls/xlsx et csv.</block>
  <block id="baaf0e61add7d12cf8d12e023d5aef18" category="inline-image-macro">Capture d'écran du formulaire Créer un dossier qui vous permet de créer un dossier auprès du support NetApp.</block>
  <block id="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="paragraph"><block ref="b0c6c3ee60a29925d3f09cd609b79483" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="bd965e38a0c9cf27aa1bde099308e23f" category="paragraph-title">Une fois que vous avez terminé</block>
  <block id="18f487556417bb6d9721a7005ae097c9" category="paragraph">Une fenêtre contextuelle contenant votre numéro de dossier de support s'affiche. Un spécialiste du support NetApp va étudier votre dossier et vous recontacterons très rapidement.</block>
  <block id="0ff9b4b8684b9e03c9c1e1320935eae3" category="paragraph">Pour un historique de vos dossiers de support, vous pouvez sélectionner *Paramètres &gt; Chronologie* et rechercher les actions nommées "Créer un dossier de support". Un bouton situé à l'extrême droite vous permet de développer l'action pour afficher les détails.</block>
  <block id="5c56753585e89a84941bb3a78bc681af" category="paragraph">Il est possible que vous rencontriez le message d'erreur suivant lors de la création d'un dossier :</block>
  <block id="a30f69ab0ec85d427a3e8835713525bd" category="paragraph">« Vous n'êtes pas autorisé à créer un dossier pour le service sélectionné »</block>
  <block id="c7b7a5ae9f37fd7d24e4d641b9186fe9" category="paragraph">Cette erreur peut signifier que le compte NSS et la société d'enregistrement auquel il est associé n'est pas la même société d'enregistrement pour le numéro de série du compte BlueXP (par exemple 960xxxx) ou le numéro de série de l'environnement de travail. Vous pouvez demander de l'aide en utilisant l'une des options suivantes :</block>
  <block id="e01df0b4dfd95eba2c59333419e4fac6" category="list-text">Utilisez le chat du produit</block>
  <block id="d41d8cd98f00b204e9800998ecf8427e" category="inline-link"></block>
  <block id="639be990cfca56ab4b63685d8bacd437" category="list-text">Pour soumettre un dossier non technique, rendez-vous sur<block ref="2298f47e4dad19a3156da7ce6116d9b1" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="898e35e1a4bf4b025c3edec879439b08" category="section-title">Gestion de vos dossiers de demande de support (aperçu)</block>
  <block id="8b74b053fbeeff5c3b6f4991cb1d028d" category="paragraph">Vous pouvez afficher et gérer les dossiers de support actifs et résolus directement à partir de BlueXP. Vous pouvez gérer les dossiers associés à votre compte NSS et à votre entreprise.</block>
  <block id="394ef093ad3259b9ff0fe7406f015b83" category="paragraph">La gestion des dossiers est disponible en tant qu'aperçu. Nous prévoyons d'affiner cette expérience et d'ajouter des améliorations dans les prochaines versions. Envoyez-nous vos commentaires à l'aide de l'outil de chat In-Product.</block>
  <block id="cf3a2d2c139bf5c9cc87fe714bfff3b1" category="paragraph">Notez ce qui suit :</block>
  <block id="5e4e7672ec2ba2b8a763da7f6714e212" category="list-text">Le tableau de bord de gestion des dossiers en haut de la page propose deux vues :</block>
  <block id="01c3ffea552d74a5ae390b10e71a1f26" category="list-text">La vue de gauche affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois par le compte NSS utilisateur que vous avez fourni.</block>
  <block id="e3b6c09a5686233f72ce1ea60a1eb088" category="list-text">La vue de droite affiche le nombre total de dossiers ouverts au cours des 3 derniers mois au niveau de votre entreprise en fonction de votre compte NSS utilisateur.</block>
  <block id="b19b168cc8a2b8c984465e140256b3a2" category="paragraph">Les résultats du tableau reflètent les cas liés à la vue que vous avez sélectionnée.</block>
  <block id="56dcadeee6b0e5c47a52673f9b5a0bb3" category="list-text">Vous pouvez ajouter ou supprimer des colonnes d'intérêt et filtrer le contenu des colonnes telles que priorité et Statut. D'autres colonnes offrent uniquement des fonctions de tri.</block>
  <block id="6f936762e1223311f031685422fcd3a4" category="paragraph">Pour plus d'informations, consultez les étapes ci-dessous.</block>
  <block id="b14929795a61440e9b4ec9f8a4885ae3" category="list-text">Au niveau de chaque dossier, nous offrons la possibilité de mettre à jour les notes de dossier ou de fermer un dossier qui n'est pas déjà à l'état fermé ou en attente fermée.</block>
  <block id="0a4050ac39772e9281a9aba225254bf8" category="list-text">Sélectionnez *case Management* et si vous y êtes invité, ajoutez votre compte NSS à BlueXP.</block>
  <block id="d8ce1865cf1fe3cffd60300b4b86ad63" category="paragraph">La page *gestion des cas* affiche les cas ouverts associés au compte NSS associé à votre compte utilisateur BlueXP. Il s'agit du même compte NSS qui apparaît en haut de la page *gestion NSS*.</block>
  <block id="2ae5ae78bdb2d222f15fd8e89248709c" category="list-text">Modifiez éventuellement les informations qui s'affichent dans le tableau :</block>
  <block id="1d39d3ab518e1e3f16cbafb2a56e1fd9" category="list-text">Sous *cas de l'organisation*, sélectionnez *Afficher* pour afficher tous les cas associés à votre société.</block>
  <block id="059e856250b59be3069246887b74a23c" category="list-text">Modifiez la plage de dates en choisissant une plage de dates exacte ou en choisissant une autre période.</block>
  <block id="dfb3764bce2548df4e06357403f9c7d0" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option au-dessus du tableau de la page gestion des cas qui vous permet de choisir une plage de dates exacte ou les 7 derniers jours, 30 derniers jours ou 3 derniers mois.</block>
  <block id="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="paragraph"><block ref="4f7062c5c309a833cf46e4a1a5a5d366" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="a1bb576be9e5a356290f231efb51b3f5" category="list-text">Filtrez le contenu des colonnes.</block>
  <block id="3753f10a59e21f58b30e3e67d416453e" category="inline-image-macro">Capture d'écran de l'option de filtre dans la colonne État qui vous permet de filtrer les dossiers correspondant à un état spécifique, comme actif ou fermé.</block>
  <block id="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="paragraph"><block ref="8f624dee500d9670a27c4404084a7a62" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="1c6ea5ef583389e18e7d7bda70beaa71" category="inline-image-macro">Icône plus qui apparaît dans le tableau</block>
  <block id="002f1c0a8cf4a68b888010ddef3a7f7e" category="list-text">Modifiez les colonnes qui apparaissent dans le tableau en sélectionnant, puis en <block ref="e55ec8dc42ae68d9326c51261c8a5f4f" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> choisissant les colonnes que vous souhaitez afficher.</block>
  <block id="370b44009f1b82d0b6b178bb80cc62fa" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant les colonnes que vous pouvez afficher dans le tableau.</block>
  <block id="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="paragraph"><block ref="72c5c65442a2c44e7f2546b8b4c957df" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="ad0ae9ea1f2e8d973a9a0f6bb169f494" category="inline-image-macro">Icône avec trois points qui apparaît dans la dernière colonne du tableau</block>
  <block id="000a1376035909240f559b8ab724030c" category="list-text">Gérer un dossier existant en sélectionnant et en <block ref="54181d1b918b28e5f92545f8b3b4a30c" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block> sélectionnant l'une des options disponibles :</block>
  <block id="6d9dd74e7709ef802d299966f7898f6b" category="list-text">*Voir cas*: Afficher tous les détails sur un cas spécifique.</block>
  <block id="8e6b52a532a4fbbfc98dca3ebfa5f1e6" category="list-text">*Mettre à jour les notes de cas* : fournir des détails supplémentaires sur votre problème ou sélectionner *Télécharger les fichiers* pour joindre jusqu'à cinq fichiers.</block>
  <block id="bb6d5d351525342dd6b3cf4d15b6f298" category="list-text">*Fermer le cas* : fournissez des détails sur la raison pour laquelle vous fermez le cas et sélectionnez *Fermer le cas*.</block>
  <block id="e93217b2f709a398ce3c0fb753beb05f" category="inline-image-macro">Capture d'écran qui montre les actions que vous pouvez effectuer après avoir sélectionné le menu dans la dernière colonne du tableau.</block>
  <block id="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="paragraph"><block ref="6f7cf78e14aa346236a87d9541221fb2" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="0b0e252af8897fbe981ec6682d2aa33b" category="doc">Présentation de l'inscription au support</block>
  <block id="996ad73a480311d4f86d6946935389d2" category="paragraph">Le support doit être enregistré pour bénéficier du support technique spécifique à Workload Factory et à ses solutions et services de stockage. Vous devez vous inscrire au support depuis la console BlueXP, qui est une console web distincte de Workload Factory.</block>
  <block id="c552970fd4dc8118ba1806da596acad9" category="paragraph">L'inscription au support n'active pas le support NetApp pour un service de fichiers de fournisseur cloud. Pour obtenir un support technique concernant un service de fichiers d'un fournisseur cloud, son infrastructure ou toute solution utilisant le service, reportez-vous à la section « obtention d'aide » de la documentation Workload Factory de ce produit.</block>
  <block id="d7e4bb081bf4ec4814d83edcfbdb8b96" category="paragraph">L'enregistrement de votre abonnement au support ID de compte (votre numéro de série 960xxxxxxxxx à 20 chiffres, disponible sur la page des ressources de support de BlueXP) sert d'ID d'abonnement au support. Chaque abonnement au support BlueXP au niveau du compte doit être enregistré.</block>
  <block id="f9e05c2b383e3f11e3b4bebbe8952225" category="paragraph">L'enregistrement permet de proposer des fonctionnalités telles que l'ouverture de tickets de support et la génération automatique de tickets de support. L'inscription est terminée en ajoutant des comptes du site de support NetApp (NSS) à BlueXP, comme décrit ci-dessous.</block>
  <block id="856edc4caec68fece6859c4be9360f3c" category="section-title">Enregistrez votre compte pour bénéficier du support NetApp</block>
  <block id="2d6573b6ae4c51dc24e58109473f2490" category="paragraph">Pour vous inscrire au support et activer le support, un utilisateur de votre compte doit associer un compte sur le site de support NetApp à sa connexion BlueXP. Le fait de vous inscrire au support NetApp dépend de la présence ou non d'un compte sur le site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="bf4c731c0ee7f60c8018ad8f96828dda" category="section-title">Client existant avec un compte NSS</block>
  <block id="7e177185e7eddff33dd8f3aeb7551132" category="paragraph">Si vous êtes client NetApp avec un compte NSS, il vous suffit de vous inscrire pour obtenir du support dans BlueXP.</block>
  <block id="0307a12e5749f8dd930472ee78f69d2c" category="list-text">Dans le coin supérieur droit de la console BlueXP, sélectionnez l'icône Paramètres, puis sélectionnez *informations d'identification*.</block>
  <block id="f19ab635e6d5f884a22ee4ce067fdbfd" category="list-text">Sélectionnez *informations d'identification utilisateur*.</block>
  <block id="0c788a722f31f8f0cf36539ee04615cf" category="list-text">Sélectionnez *Ajouter des informations d'identification NSS* et suivez l'invite authentification du site de support NetApp (NSS).</block>
  <block id="cfc5506589d5a4d055e721267d5f0732" category="list-text">Pour confirmer que le processus d'enregistrement a réussi, sélectionnez l'icône aide et sélectionnez *support*.</block>
  <block id="8add4eb0d3f6ce61d374f3df3ee4eadf" category="paragraph">La page *Ressources* doit indiquer que votre compte est enregistré pour le support.</block>
  <block id="10c56875db7a47f791d653e5d5bff0e9" category="inline-image-macro">Capture d'écran affichant un numéro de série de compte, une case à cocher verte et le texte enregistré pour le support.</block>
  <block id="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="paragraph"><block ref="fa7897454f637026faa3e00ccbfec239" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="d9a01bdcfab6f0a10fc126999b4d5988" category="paragraph">Notez que les autres utilisateurs BlueXP ne verront pas ce même statut d'enregistrement de support s'ils n'ont pas associé de compte sur le site de support NetApp à leur identifiant BlueXP. Toutefois, cela ne signifie pas que votre compte BlueXP n'est pas enregistré pour le support. Tant qu'un utilisateur du compte a suivi ces étapes, votre compte a été enregistré.</block>
  <block id="1ff5aefce774ec72a211f2b3bb10b950" category="section-title">Client existant mais aucun compte NSS</block>
  <block id="bdd862f49d428a850400bcf2f53cdaf2" category="paragraph">Si vous possédez déjà des licences et des numéros de série NetApp, mais que vous possédez un compte NSS, vous devez créer un compte NSS et l'associer à votre connexion BlueXP.</block>
  <block id="5b2b7f628f804bcb786a097c7e45aa41" category="inline-link">Formulaire d'inscription de l'utilisateur du site de support NetApp</block>
  <block id="0c4a8b62da9473fbd5401273c4f85ee0" category="list-text">Créez un compte sur le site de support NetApp en complétant le<block ref="041bcb6d9bdf91f7d6ac92ae3a196e12" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="d61c9f72493817776f392db42ac446a2" category="list-text">Veillez à sélectionner le niveau d'utilisateur approprié, qui est généralement *client/utilisateur final NetApp*.</block>
  <block id="5226d4ec1f4f81b740cbbd27635b441f" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte BlueXP (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="0499bba105f8a891a2c671f1ba99dd34" category="list-text">Associez votre nouveau compte NSS à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="e9b1f53d6cabb3394833a4e102eb6a69" category="section-title">Découvrez la toute nouvelle gamme NetApp</block>
  <block id="c20c107d0d4eef6351660f3590324232" category="paragraph">Si vous êtes nouveau chez NetApp et que vous ne disposez pas d'un compte NSS, effectuez chacune des étapes ci-dessous.</block>
  <block id="f5d7029ed18f998c0a9d780b2554e538" category="list-text">Recherchez le numéro de série de votre identifiant de compte sur la page des ressources de support.</block>
  <block id="b50f0a46135bcb7083b1f2f82032fc26" category="inline-image-macro">Capture d'écran du menu aide où support est la première option répertoriée</block>
  <block id="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="paragraph"><block ref="55adf589d087b17fca134b34f65498ed" category="inline-image-macro-rx" type="image"></block></block>
  <block id="dd50e314c18933734174c1156dd9237f" category="inline-link">Site d'inscription au support NetApp</block>
  <block id="78f94e749b89d69dcbf3baff21ccb958" category="list-text">Accédez à<block ref="e1c4be66250fd76d5c52bfe2cb7daee2" category="inline-link-rx"></block> et sélectionnez *Je ne suis pas un client NetApp enregistré*.</block>
  <block id="d4f633ef130727b2776fa7f45024ca7d" category="list-text">Remplissez les champs obligatoires (ceux avec des astérisques rouges).</block>
  <block id="1128fc8d5ec64880f4d49337ed798d31" category="list-text">Dans le champ *Product Line*, sélectionnez *Cloud Manager*, puis votre fournisseur de facturation applicable.</block>
  <block id="50a1dc01b7312307c34a888071586955" category="list-text">Copiez le numéro de série de votre compte à l'étape 2 ci-dessus, vérifiez sa sécurité, puis lisez la Déclaration de confidentialité des données NetApp.</block>
  <block id="3a24c87c9971d2011b4df223718f84b4" category="paragraph">Un e-mail est immédiatement envoyé à la boîte aux lettres fournie pour finaliser cette transaction sécurisée. Assurez-vous de vérifier vos dossiers de courrier indésirable si l'e-mail de validation n'arrive pas dans quelques minutes.</block>
  <block id="03413baeca1ff7222737d8ce299bd4e8" category="list-text">Confirmez l'action à partir de l'e-mail.</block>
  <block id="201080500e946070a2e4873042507c77" category="paragraph">La confirmation de la soumission de votre demande à NetApp et vous recommande de créer un compte sur le site de support NetApp.</block>
  <block id="cc8b0535948da368f832027c19b7f853" category="list-text">Veillez à copier le numéro de série du compte (960xxxx) utilisé ci-dessus pour le champ Numéro de série. Le traitement du compte sera ainsi accéléré.</block>
  <block id="684375e279a289295b72a006d93e2c4c" category="paragraph">NetApp devrait vous contacter au cours de ce processus. Il s'agit d'un exercice d'intégration unique pour les nouveaux utilisateurs.</block>
  <block id="5cdee814e2d9ba3490a8f16d00c65759" category="paragraph">Une fois que vous possédez votre compte sur le site de support NetApp, associez-le à votre connexion BlueXP en suivant les étapes décrites sous <block ref="2f3aba04ec49ee5f0573a6c80a1b9df2" category="inline-xref-macro-rx"></block>.</block>
  <block id="b1c94ca2fbc3e78fc30069c8d0f01680" category="sidebar">Tout</block>
  <block id="db974238714ca8de634a7ce1d083a14f" category="sidebar">API</block>
  <block id="bb50e2459e4e016aa4b14a56adb2358f" category="sidebar">Configuration et administration</block>
  <block id="35084d885dea7b061e6894c1cf3036d9" category="sidebar">Charges de travail</block>
  <block id="8c4aa541ee911e8d80451ef8cc304806" category="sidebar">Stockage</block>
  <block id="b02ec41574109950953b880723bdaffc" category="sidebar">Déployez et gérez les systèmes de fichiers FSX pour ONTAP afin d'utiliser toutes les fonctionnalités d'ONTAP en tant que service natif géré par AWS.</block>
  <block id="7200d2fe60732fcead16bd936858301f" category="sidebar">Déployez des bases de données de bout en bout grâce aux bonnes pratiques intégrées d'optimisation à l'aide de FSX pour les systèmes de fichiers ONTAP en tant que datastores externes.</block>
  <block id="cccae24691c5ff7191f1ffebe4352285" category="sidebar">GenAI</block>
  <block id="2b810e335ed1777d9d90e638c21588bf" category="sidebar">Intégrez les données de vos systèmes de fichiers FSX pour ONTAP à vos plateformes MLOps et à vos modèles de base GenAI pour créer des chatbots fonctionnelles.</block>
  <block id="1a61f87dd9021f3f5868a4a4418a6116" category="sidebar">Rationalisez les migrations des environnements vSphere sur site vers VMware Cloud sur AWS et implémentez des systèmes de fichiers FSX pour ONTAP personnalisés en tant que datastores externes.</block>
  <block id="7d0ee6fed10d3d4e5c9ee496729ab519" category="sidebar">Notes de mise à jour</block>
  <block id="deb20d45d08927a387c5a07ceb73a4fd" category="sidebar">La fabrique de workloads BlueXP  est une puissante plateforme de gestion du cycle de vie conçue pour vous aider à optimiser vos workloads à l'aide d'Amazon FSX pour NetApp ONTAP. Parcourez la documentation par type de workload ou utilisez la barre de recherche pour rechercher du contenu à n'importe quel endroit des documents d'usine des workloads.</block>
  <block id="a4edad3205a214cb4964ba36c07bc827" category="sidebar">Documentation d'usine des charges de travail BlueXP </block>
  <block id="4e5efe05038ddfebbc5f4ba036445445" category="sidebar">Découvrez comment commencer à utiliser l'usine de workloads, gérer les informations d'identification et utiliser Codebox pour l'automatisation.</block>
  <block id="a4bf8b7b035c6217aa21804a57d23c82" category="sidebar">Découvrez les nouveautés de toute l'usine de charges de travail.</block>
  <block id="1c54637cbb61ce67644ba6cd76485851" category="sidebar">Administrez par programmation les ressources d'usine de votre charge de travail.</block>
  <block id="ea2ef9b0d095bf991f4973633b485340" category="sidebar">Les bases de données</block>
  <block id="56079badd056a19303cc26e6a4fcc7e0" category="sidebar">VMware</block>
  <block id="bd5d38b22c1d5e199f1a1bcf5ea76eb8" category="sidebar">Toute la documentation d'usine sur les charges de travail</block>
  <block id="428b0b39be2352757edeb5f9f12a7bdd" category="inline-link">Usine de workloads BlueXP</block>
  <block id="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="paragraph"><block ref="7cf449620aa459bc5c449db69b07e507" category="inline-link-rx"></block></block>
  <block id="a7aabedfa51c621af1c82ac19da57a93" category="sidebar">Constructeurs</block>
  <block id="4dbca6300d097acc1ed4450a1e0d70d7" category="sidebar">Simplifiez l'utilisation des versions logicielles et l'accès à celles-ci en permettant l'intégration instantanée des clones avec les systèmes de contrôle des versions et les flux ci/CD, pour un gain de temps et de ressources.</block>
</blocks>